[先搶後姦] 劫商店綁母女兼影裸照 兩華籍男倫敦遭重判

兩名中國籍男子，37歲王凱（Kai Wang，音譯‧下同）及38歲陳泉（Quan Chan）今年初在英國倫敦搶劫商店，期間用膠紙綑綁一名女子及其13歲女兒，兩人不但性侵該女童，更拍下裸照，威脅她們若報警，則將裸照送到女童學校並上傳網絡。兩人近日在倫敦一法院判刑。

英國傳媒周二（14日）報道稱，王凱在庭上承認犯搶劫罪、性侵兒童罪、非法拘禁罪、製作和傳播兒童猥褻照片罪及持有非法移民證件罪，被判監14年3個月；陳泉則承認搶劫、非法監禁、持有兒童不雅照片及偽造入境文件等控罪，被判囚13年6個月。

檢察官在庭上稱，兩人在去年12月從中國抵達英國，並在今年1月某個深夜，將涉事商店作為搶劫目標。兩人當晚持刀強迫該母親返家，取出保險箱內2萬英鎊（約20.1萬港元）現金，其中1萬英鎊（約10萬港元）是為其兒子上大學儲下的學費。

據悉兩人進店時均遮住一半的臉，陳男則抓住一名婦女，用刀指嚇她頸部，警告她不要尖叫，並照他的意思處理。陳遂用棕色膠帶封住她的嘴，用一根紅色尼龍繩綁住她的手腳，又稱只對錢感興趣，如她不配合，其女兒就會受傷。陳隨後拿走錢櫃內的1000英鎊（約1萬港元）。

實際上，該婦的13歲女兒也受到攻擊。王男用膠紙蒙住女兒嘴部，用紅尼龍繩綁住手腳。受害者告訴陳男，她把錢藏在家中，陳則命令她和他一起取錢，並再威脅若她處理不當，女兒就會受傷，王男則被告知要和該女兒呆在商店。當女兒留下時，王脫掉對方衣服，並為她拍裸照。

倫敦警方發出的影片顯示，今年1月29日，兩名疑犯在家中被捕，當局起出1820英鎊（約1.8萬港元）現金、尼龍繩、護照、登機證、小刀及幾部手機。在王凱的手機上，則發現9張由陳泉手機發送的照片，還有1張中年婦人被綁的照片。檢察官表示，「這對母女現在一直生活在懸崖邊上，小心翼翼。事件給女童造成了精神創傷，她不想回應事件。」

移民成功

兩個人渣入獄實比人肛撚爆

黃禍

英國嘅治安就交俾佢地喇

邊句話佢地強姦

屌你私刑撚,佢比人判坐監已經好慘架啦,無D法治精神

我都睇唔到,但有判佢入性侵兒童罪,有無吉就唔知

華人仲要搞細佬
入去真係日日有得你爽

13歲女兒

B撚左佢啦